周庭定游B正啲？

周庭
游B

想呃正評？

游b啦
有樣有波有腳
正過幾多明星

游b

邱騰華正啲

游 B 依家低調左 少左啲光彩同自信啦

周庭贏哂

WHY NOT BOTH

識煮野
鐘意貓

子悅

琼子

秀妍姐姐

周庭 夠青春 日文又勁

周庭有氣質啲

咁樣比較有咩意思?

你老母正啲

最客觀答案:
女友揀周庭
sp揀餵精

法子

法子好靚女
btw唔知佢有冇比黃洋達屌過

游B又識煮野食 又養貓喎

肯定有

識日文，嬌滴滴

細細粒 一定好窄

仇B

做人唔可以一腳踏兩船
肉體我分比游b
情感分比周庭bb

唔使爭

屌你老母對腳幾撚正

x1000000

周庭定周澄正D

游b的腳趾好可愛，游b好清純

拉

歪落布乎?

游b係全港最pure最true嘅女(2)

頂，搭緊巴士扯咗

嘩 正

佢對鞋幾錢

smell 一smell

膠柔

陳巧文@2008version

pure & true

仇b

晴b

兩個都唔正，我覺得滑鼠娘娘最正 !

師兄，咁易就扯旗，睇下大夫好喎

啱啱坐巴士太陽曬住諗住想瞓
點知睇到游B隻腳

下次會唔會賣 絲？

巴打以前睇你post開游b

環保撚 no way

小朋友先揀

腳臭同淫底黎講一定游雞

你老母正啲 圖都冇張

有微波

係香港搵到一個白淨正腳淫底既女仔真係好難

何氏姊妹

仲要鳴謝以下人士

巨乳人妻

危險爺爺

提供大量yau b J圖

周庭冇波
所以

陳巧文

周庭

佢try過bubugi

本報訊】為免被市民高呼下台的特首曾蔭權難堪，警方昨晨鐵腕清場，抬走留守在政府總部要求曾蔭權交代普選立場的 120多名示威者，其間港大女生陳巧文等多名示威者聲稱遭警員以「搣」及「唧」身體部位等陰招對付，部份示威者被拖地抬走，導致身體多處瘀傷；警方事前又拒借廁所及阻撓聲援市民送上糧水，企圖逼示威者投降。示威者炮轟警方清場純屬政治決定，「唔想曾蔭權見到我哋」。記者：黃偉駿、謝明明、雷子樂

好想射落度鞋入面

好想比游b踩jj

好安慰仲有人記得澄b

可以扑野唔戴套

游b個fd

游B

想屌

對腳正撚到顛
求游b 介紹

lm

推

係新花都做過

最近先知原來係佢

庭b

白白滑滑對腳